林鄭故事終結早已注定 沒法制止

林鄭我可以扭轉宿命 重遇你一次
林鄭故事終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
反送中千次萬次
沿路滿地佈著剌 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意